牙Trump落選哭喪區

Cctoy哭吧不是罪

推下先
等大家一齊入嚟圍爐

侵手足可否不要輸

哭吧 手足

侵侵

退出連登退出香港，過英國洗碗搬貨

唔好亂講
TRUMP 唔好輸架

推下先

我侵